被撞少女留醫骨科 警員病房外把守

中午12時，傷者的父母、姑姐及兩名朋友同學，到瑪嘉烈醫院的骨科病房探病，但經通傳後，只有父母可以進入病房。他們探病後不欲多談，只承認女兒被的士撞傷，但毋須接受手術治理。

即係點????手術都唔做??????

唔洗手術即係淨係打石高等佢自然好返? 但張X光片傷到咁.....

好大機會傷得太勁

醫生都放棄

張X光係邊張？ 之前網上見到個張好似假野黎

我覺得係班黑警阻止醫生幫佢做手術

撞到咁都可以唔洗做手術
希望係真 之前聽到又話斷腳

狗丸藍絲精神科顧問醫生

唔一定 可以係close reduction拉返好先 之後睇下做唔做手術

骨折由其係腳
好多都拉返位過一兩日先打釘

中家唔好panic 好冇

點解的左佬無拉
仆街
完全無法治

最好死撚埋佢唔好係icu浪費資源